[多圖]呢件半唐番又好似幾正咁。。。

條仔做乜

她BF。。。

做咩 post 埋條仔張相 ......負評

想屌

想屌
射精射滿佢個閪

求ig

警告你快啲話俾我聽佢叫咩名

係咪未開始已經結束my 件女？

廢事連登仔有無謂既幻想

yes

我幫佢再溝淡D

相靚啲
Mv麻麻

佢條囝好似林X聰 好撚柒啊

@痴線西

有無ig

大波呢?

完全asian 樣喎，邊忽係half

呢D應該25開始殘
然後30睇落似40

得一個對手

太大波冇少女味。。。

淨係留意佢個波

你會唔會話啲鬼妹後生女無少女味？
屌啲華人真係

好想奶佢個鼻

仆你個街
比下幻想禾地唔得嘅

唔認得 但係已經follow左

Lm

港女係咁姐

做野見過
都幾多雀斑同墨

竟然唔係男人

鬼妹仔係咁既。。。

有啲似嘉碧儀

即係要靠打燈同執相先靚

想同佢拖手仔

未結婚 仲有得ff

以為肥媽，好失望

ching貢能純潔
連登清泉

點解對眼搞到佢有少少智障咁

很想與她進行敦倫之禮

條女對腳

Sick ball ching

ig呢屌

Nancy Kwai Jeng

眼窩...

JM9啊你

人中太深
唔笑果陣咀型好怪

高炒有三白眼

低炒反而好睇

po埋佢老豆做乜？

法官大人

第2張勁周庭
第3張勁周揚青

係Lingu讀書，一齊上過堂，係幾正

個首mv真係好撚正

靚到痴左線

佢真人幾高到？

應該163左右

佢好似唔係mix嚟

點解呢D女嘅仔都咁柒

係咪咁樣可以呃到自己
個個佢男朋友呀

未開始已經結束～

係唔錯 但唔係話好想射爆嗰隻 慳返俾第個

her nose is too big

普通料

屌你老母啱啱中撚咗個葉劉post伏仲以為依個都係
真係防不勝防

一定係處，今日仲係。因為琴晚俾佢條仔中出咗幾次，今晚休息

nancy, 不了

有冇咩爆?

下?個樣好似。。。。

證明靚女唔睇樣
心地善良
通常豬西先要求多多

She met me at a very strange time

你老味
我未貼前睇佢得1.3萬Follower
而定2咁快就1.4萬Follower

連登仔有冇咁飢渴?

There is no such thing as wrong timing
if I’m meant to be

可以一戰

姓歸都幾特別。第一時間淨係諗到歸有光，歸莊同歸亞蕾

支那人黎

佢去左邊

神拳無敵歸辛樹

呢個真係正到喊不過人地唔駛撈TVB返外國做少奶奶

臭G嚟，$800蚊一Q

柒到

你定佢靚仔?

讀lingu...

原來係佢

間唔時電視廣告都見到佢
係幾靚

又唔靚又細波
有乜好J

咁都唔靚?
Ching食開咩女?

IG女你預佢現實得7成喇
真係靚咩

我睇過MV覺得佢好正喎

呢啲樣越南一街都係

都唔係話好正

普通mix樣 冇咩特別

越南D女咁正架咩?

譚旻萱都比想像中少人like

無露腳趾相點j 呀

佢話佢呀媽係啲少數民族 唔係mix

佢個樣比較成熟
佢做哀的美敦書女主我以為佢有3X

寶礦力個廣告幾正
Eden MV入面都正

咁知點解禁入黎之前就係諗係佢
之前睇大金冷氣廣告識佢

到底點知可以識到呢啲咁高汁既女

如果呢到D人知今日就唔會得閒答到你。。。

呢條女幫麥當勞買廣告，藍既

維吾爾嗰類？

唔清楚

我以為半唐係唐氏,我係咪要落地獄

副雙眼皮一睇就知係割出黎

但人地有閪屌。。。

佢咁後生鬼有整過咩

我唔知姖幾歲 但係大把人 14/5歲就走去割
然後話自己天然美女

有人係佢ig 留言話見過佢喺唔知邊條公屋邨出現過，佢就起曬鋼咁

召喚痴線西

黃定藍？

Ig 呢

條頸冇事呀嘛